想寫一個search engine

一個人寫係唔係無可能寫得好

所有野都係team work先work
一個人係冇可能寫到任何野

寫search engine 最難係唔係點樣自動去搵網站？

其次係關鍵字排名嘅algorithm ?

無關係，睇你要件嘢幾勁，github求其搵都一堆單人search engine project

睇你想想自己寫到咩地步

理論關鍵字

Informational retrieval
Inverted index
Vector space
Word segmentation
Map reduce
Web spider

實作關鍵字
Lucene
Elastic
Phantom js
Puppeteer
Hadoop
Open NLP

睇落都覺得難

寫過兩個
難在你點樣最短時間搵返最似，同埋點分權重

其他都唔算難

兩個都唔知可以點speed up 速度
對比search keyword 相似度個part 好慢